全球新型肺炎逾2千2百萬 世衛：兩年內可結束疫情

全球新型肺炎個案2千2百萬宗，累計79萬人死亡。

世界衛生組織認為，新型冠狀病毒引發的疫症大流行，可於兩年內結束。

不過，譚德塞強調，前提是抗疫過程中，能實現國家和國際層面的團結協作，充分利用疫苗在內的應對措施。他重申，有效疫苗正式推出前，任何國家無法安然，迅速發現，預防集體感染及防止社區傳播，非常重要。

另外，新加坡由9月起放寬對文萊及新西蘭旅客的限制，入境後無須隔離14天。

條柒頭皮幾時收皮

Thanks wor

能實現國家和國際層面的團結協作

台灣同文明世界

成日9up

屌又燈

肺炎:你地人類想完結?但我想變種呀

佢咁樣講完，可以預視到武漢肺炎一定有排都唔會完

即係全世界人要因為中國共產黨作嘅孽而賠上兩年青春

wfh 多兩年

因為佢哋嘅樂觀 所以全世界咁樣

你真係咁樂觀覺得只係浪費兩年青春？

2 years?
I would be surprised if we do not step into global recession by then.

應該會搞十年

呢條仆街幾時死

唔係佢幫支那 點會搞到全球攬炒

咩撚嘢新冠呀？食得㗎

係武漢肺炎呀

仲要兩年

未來兩年是關鍵

但兩年內唔知又會唔會爆另一種病毒

最多2年,咩經濟體都死

全球攬炒

憑咩？